一見鍾情地睇中對孖女，求救

呢輪日日去自修室溫書，有對孖女都日日去，我地日日都見到
我對其中一個好有意思 但分唔到邊個先係想溝嗰個
唔知點樣開聲攞電話 怕問錯
有冇巴打有計

問佢今晚扑嘢夜唔夜

你分都分唔清點解講自己中意其中一個

帶埋我去 一人一個啦

諗起吳鎮宇

維他奶戰術

應該係一開始淨係見到一個就睇啱人
後尾先知係孖女
然後唔知邊個先係睇一次見到嗰個

雙飛啦

雙飛

係呀

佢地形影不離，好離分

點解要分

放心人地兩個都唔會睇中你

我要屌孖妹~~~

唔好咁

搞得掂請全體連登仔飲

是但問一個都可以拎晒兩個電話啦

地中 對

照直講囉，應該哄到佢地笑

佢地會係咁望住我
自戀 肯定有啲嘢

唔洗驚，媾左先，而家有兩個，有多一倍機會媾到，係咪咁計？

樓主搵埋我 你溝A我溝B

我要曬

笑緊你個毒撚

信我，我係典型連登仔，又高又靚仔

咩意思

擺低維他奶+memo紙

係咪廣告嚟

我是咪要買2包

孖女最易溝, 其中一個單獨果時行埋去扮識

之後原來認錯左大孖/細孖, 到時自己執生啦

自己搞掂啦

Ching好波

笑撚左

左家姐，右細妹

邊間自修室

睇曬 正

𡃁坤

我要屌孖女

雙兒

佢望你on9

望住有條毒撚咸咸濕濕咁偷望自己

你溝完都唔會分到
到時你hi緊個個唔一定係你溝緊個個添

噏乜

信我，唔係咁

諗起有個fd之前去醫院做微創手街，做完之後喺出面坐緊嗰陣見到其中一個孖妹跌咗銀包，執翻之後個大孖撩佢傾計，又話細嗰個企喺隔離陰陰咀喺度笑
最搞笑係翻到嚟我地問佢有冇攞電話佢先話唔撚記得咗
仲話差啲有西屌

屌孖女

旺角揸lift人

why not both

細嗰個有咩好笑？係咪知道大嗰個冧佢

各位巴打，今日係自修室見佢(地)唔到

我都唔知，個fd形容對孖妹細細粒又白白淨咁 仲俾我地屈佢戀童
最重要係講到咁正都唔交換contact正傻仔

1357 A
246 B
明唔明？

痴漢？

忙死

恭喜樓主

諗起都

吳鎮宇

試過連續孖妹收好人卡

detail

y not both 😎

唔知點解,我覺得樓主會ff 同佢哋3p

人手filter死全家

下圖右邊條女塊面崩左

認錯 咁你鐘意邊個
上面請驗眼 紙黎

你就係果日𥄫我同家姐個變態！

我要屌孖妹

係咪調景嶺自修室？

係咪沙田 對孖妹160到 幾瘦下

蘇威你條仆街

係咪牛頭角？好正又白又滑

我要屌孖女啊

係咪屏山自修室？係唔錯嘅

成班純文字討論？

識食

屌家姐細妹係咪會出水
屌細妹家姐係咪一齊爽

係咪土瓜灣人

唔知屌緊家姐個陣，細妹會唔會知呢
又或者
屌緊細妹個陣， 家姐又會唔會知呢
樓主快d 溝

唔自爆啦，我咁靚仔好易認得出

# 嗚呀，一係係房做一個係廳叫

各位巴打，小弟一開始唔係想屌孖妹，係想溝人

樓主係黃大仙嗰頭溫書 ？

屌你班陷家產
到到都話有孖妹

土瓜灣？

真人真事

之前有個厹同學
補習識咗對孖妹
溝咗家姐

之後同家姐拍拖會帶埋細妹出街
每次出街都3人行
之後呀妹都鍾意咗條仔

結果家姐呀妹一齊share一條仔
三個都公開承認呢段關係

所以樓主起雙飛不是夢

屌 講到1001仲未有圖

溝其中一個佯攻先
第二個見到實呷醋，跟住梗係吊下佢地癮
好似拔河咁輪流溝

樓主咁多巴打喺唔同地區都見到靚女孖妹，係咪真係咁多啊
我一次都未見過靚女孖妹

on9雙飛啦屌 咁都要人教

嗰對孖妹真係好撚靚㗎屌 我都係今日先知到到都有出現靚女孖妹

係，咩事？

點影呀

咁正？

首先要溝到一個

2個一齊溝

兩個都去馬
假設你溝到1個既機會係20%
你溝到其中一個既機會係 0.2(1-0.2)(2) = 32%

仲未計你溝哂兩個既機會
如果計埋就係32% + 0.2(0.2)
= 36%

利申：Maths lv2

我要扑孖女

不過兩個都柒

你條撚樣

多謝你嘅運算，不過冇咩意思

圖定老母

點算

扑子子妹 咁有 大志

我地等緊樓主

我女朋友都孖生
睇呢個post得別好笑

會唔會有時分唔到

無可能，樣或神態一定有唔同，至少以前我都分到啲孖生同學

我分唔到

一定有唔同，你要仔細觀察吓先的話，我諗你要認識佢地先囉

我都想呀，點入手

真人好易分，樣有少少唔同
睇相就難少少
著衫style都唔同

尋晚發夢交換咗Snapchat

加油呀電車！ヽ(｀Д´)ﾉ

直接表白，唔肯既死左條心溫書，
肯既就直接上房唔洗溫
要一次過表2個

佢哋會唔會各自有男朋友
定搶左佢

Why not both

圖

算把啦你

毒撚最忌有自信

好撚好笑

唔係毒撚

今日見唔到佢地

可能孖妹有上連登見到自己俾變態佬睇中

頭先見到佢地，由衣著到書包都係一撚樣

係唔係東涌自修室?

去自修室係為食女定係為溫書？

樓主係沙田自修室出沒？

之前補習社有對孖妹專登一個梳右邊斜陰，一個左邊斜陰黎分佢地